法唔法國用ios既人奴性重？

Ios=封閉、獨裁、餵埋你食，家長式管治

Android=自由、開放

所以用an機既人通常都係自由鬥士

windows都係封閉、獨裁、餵埋你食，家長式管治
linix 都係自由、開放

又唔見你棄用windows?

邊個好用用邊嗰

利申：iPhone5 後無再用過iOS for personal usage

做有錢人個仔 = 封閉、獨裁、餵埋你食，家長式管治

做天橋底露宿者個仔 = 自由、開放

我係用linix

In conclusion, 樓豬會揀後者

不自由
毋寧死

瞓邊度
最近都想加入自由王國

點自由法？講黎聽下學野

Android 點自由開放？

我意思是話用An 的人可能對一D OS /Internet Security 唔熟,純粹貪平

IOS 個interface 著重 security，比較 user friendly,點封閉法？

法唔法國樓主封閉、獨裁
用咩係我既自由
用IOS都要俾人批鬥

An機又可以刷rom又剩

山頂大宅

自己有能力開發OS 先叫真正自由

Android 俾緊屎你食你未一樣又要硬食

法你老母咩法
用AN用到腦閉窒字都唔識隻?

直必腸

利申：雙修撚，唔似你啲idog

係呀係呀，
人地話用linix自由你就話用緊linix
人地話你用an用到腦閉窒，你就話自己雙修
實信你嫁鳩吹唔洗負責任嘛
含撚啦你

傻閪
睇你仲有咩講

so?得張圖代表啲乜
拎老母部iphone扮我都識出賣啦
linix呢喂？

我都用緊an機啵
原來雙修講野可以大聲啲

自己話自己奴性重？

兩野就引條傻鳩出黎自爆
我等緊佢幾時post埋linix

可能佢依家真係裝緊Linux比你睇

共產黨幾有錢

我使撚你信咩傻閪
一陣你話我唔著底褲
唔通我又要影埋你睇呀？

反去同gay cook奶屎眼啦idog

佢肯裝我唔拘
咪俾佢贏左
不過可以俾人標籤佢痴線佬姐

講緊加埋唔係平均

無呀？
無你就唔好吹水啦

肯裝Linux
post埋圖未呀弱智仔

有點呀？
有你全家中武肺死ok?

睇唔到我上面講咩咩
有咪當你嬴囉
不過標籤你做痴線佬咁解姐

POST未姐?

吠得咁大聲，Gay cook比左狗餅你食未呀？

咁你收皮啦
又淆底又要威
如果你話ok
我即刻貼上黎

唔好催佢啦，我估佢要30分鐘先裝得完

無呀?
貼張IPHONE圖就咁爽手
貼埋張Linux就阿支阿阻
無咪出聲囉

佢上左水係到鳩up緊
我諗佢都無嫁啦
俾機會佢嬴都唔識珍惜

如果10分鐘內有得睇
你係咪又全家中武肺死呀？

我用緊iphone cap圖
Linux又要專登開電腦
你話ok我咪即刻開囉

你話我冇
咁你怕咩講ok者
淆底到你

快啦，咪拖時間

快啦，講咁多野，記得唔好google啵
記得入瀏覽器登入cap圖呀

原來啲idog全部都係得把口架咋？
全部都係淆底獸

快啦，你話ok啦
一陣間cap左比你睇，到時又話咩撚到佢開電腦啦，哈哈咁

專登開電腦好麻煩呀原來
無料咪扮四條啦
諗清楚係你自己話用緊linux嫁啵
又係你話自己清白用iphone用linux
貼一半唔貼一半把撚咩

你咪又係idog，身體誠實到

似乎係你兩個拖
你兩個是但有一個話ok
我咪開囉

又要淆

Idog係講緊你呢啲盲撐狗

佢拖緊時間，努力裝緊

要同佢講加油

講ok未呀
唔敢就收嗲啦

係呀
我冇架
咁你使咩咁驚？

講ok未呀淆底獸

拖乜鳩
又係你#6話自己好叻叻用linux
人地問你拎圖證明好正常姐
自己講完要人信又唔負責任同人講條件

無咪出聲囉，

加油呀，果條垃圾

根本條垃圾一開始已經無資格同講條件
仲係到阿吱阿阻係到拖

你都痴撚線
你兩條傻鳩入黎發神經
你又唔係問個條友

一陣你話我冇丁又要影比你睇呀
鳩下鳩下
你唔敢講就唔講啦死idog

7,8年前呢個講法係好有道理, 講緊仲要jail break個年代
但家下IOS同ANDROID係操作上差距收窄左好多

問果條友先得嫁原來?
含撚啦你
唔想俾人問你就晨早唔好提linux

食狗餅啦idog

就算我而家cap比你
你咪又係話我拖咁耐即刻裝
根本人無恥就天下無敵

裝完未呀？

冇話先得
咁我唔撚想比你睇唔得呀？

仲咁多借口阿吱阿阻
又話開電腦麻煩
又話人地屈你即刻裝
又要同人講條件

仲有咩招未出?

我都話架啦
根本我而家cap上黎你咪話我即裝

定係無呀根本
死撐

新招
唔想post俾你睇

好
我cap上黎
我啱啱裝既話我全家中武肺
唔係既話你兩條撚樣中武肺

屌你拖到3點半，我裝仲快過你喎

快啦

咁有幾多end user會刷rom

你睇下你
我貼完你咪又係咁講

你有就一早拎左出黎啦

屌，人地講得無錯係事實啵
你拖咁柒耐都晨早裝完
講到咁把炮一早就應該post出黎啦

諗諗下都係唔好
反正我都話我開呢個po後先裝既話就全家中武肺
咁我使咩咁夜理你兩條毒撚

聽日cap咪一樣
反正我而家貼你又話我即裝
我聽日貼你又話我啱啱裝完

聽日先剝你牙

聽日
聽日俾個官你做啦
一句講哂，無就無

你一早接受挑戰我咪一早拎咗出嚟囉
你又要淆底有咩辦法

請善用不推文功能

早抖啦，訓覺，聽日見啦idog
唔好淆底唔敢入嚟呀

講過好多次
你根本無資格同人講條件呀垃圾

有隻狗淆底拍住屁股走佬

屌,我仲快過佢

我裝完啦, 你裝完未呀?

條傻鳩 走住黎屌 冇撚用

信隻狗真係有咩
幾百個理由係到拖
擺明本身無又裝唔掂所以唔搞啦

弱智有樣睇，似足牛佬

咁佢應該去軟件台開post問人點裝啦

條友天生弱智
驚軟件台班巴打教到抆

唔好幫佢再推 po 啦
條友明顯為咗製造話題喺到煽風點火
佢無聊到一日一低質 po

好啦, 我地都收皮啦

咁又唔同
共慘黨係強姦你老母, 所以先會生你出嚟
呢個唔係你老豆, 係你仇人

依個post好多idog

我有選擇使用ios定android嘅權利 咁都叫奴性
ios唔好用我就可以唔用 有幾獨裁 咁都叫獨裁你你自己廢姐

欄啦an狗

Android都叫自由開放 噉香港都係啦 唔反嚕

臭蟲論

標籤左

咁你用埋佢囉, 屌為都an
得果兩個os, 唔用ios 用an 就叫自由, 你有呢種諗法都應該係一般港豬

民建聯同工聯會你又揀邊個?

睇死樓主呢隻狗尋晚講就叻，
今日d人當佢狗咁屌就潛

咁個os一開頭畀埋root權限你好唔好?

Idog話人係狗
人唔笑Idog都吠啦

你估似你兩條死毒撚咁得閒24小時上連登做義務打手咩
個條死毒撚仲得閒
真係重裝一次
痴線到呢
毒撚真係好可怕

拿.....收野啦
快D又話我即裝啦
不如話我今朝去買部機啦

挑戰你又唔敢接受
你老母生你兩個除左唔記得生埋個腦比你兩個
原來兩條賓周仔都唔記得生呀?
男人老狗仲Pussy過D女人

D Idog當正部電話係佢老豆咁
上黎做義務打手
一蚊都冇得收
仲咁開心

人地睇AV打丁
佢就睇住部唉瘋已經可以噴撚晒精

其實而家 android 都唔見得幾自由

問題用開一邊轉唔到wtsapp line個啲history過另一邊

apple用家有權唔用apple
極權國家人民無自由

apple依家可唔可以唔經app store裝apps?

佢地會話咁樣好安全

係北韓都好安全的
基本上冇人打劫

仲上晒雲上貴州

睇需要嫁姐 邊有話幾個好啲

搞左成晚終於裝好啦
陰公囉

傻鳩今日先擺出黎都預左你用一晚時間裝啦on9

唔洗帶定頭盔啦

仲有我雙修嫁
講野可以學你大聲啲嫁

但喺香港仲老過共產黨

唔洗置頂掩飾自己幾柒啦
尋晚問你拎圖，你就話
1.開電腦麻煩
2.iPhone圖就即拎，Linux圖成晚都拎唔到出黎
3.要問果個先可以問佢拎圖
4.本身又話即晚俾到，最後又話今日俾無分別
5.又話自己突然唔想俾圖你

過左成晚俾個官你做啦

我想答好多時Windows比較齊程式先用。個人認為唔太應該同手機市場iOS/Android嚟做比對

柒左就潛水啦
你唔話我今朝落街買?

都係個句
唔使講咁多
如果我開左呢個po後先裝祝我全家中武肺
如果唔係祝你全家中武肺

你講你柒左就潛水呀?
尋晚俾到咪話當你嬴囉
今朝先俾有撚用咩有哂時間你去裝
咪死撐啦傻鳩

推

笑撚死
死雞撐飯蓋

鍵戰就真係鍵戰
見到黑警又唔見你咁撚型?

而家D武肺好毒
要多D洗手，戴好口罩
做個有質素既人呀

Raspberry Pi都要即裝
笑死人咩

鍵戰點及你呀
開埋d膠post做埋d柒野就當無事
咪以為拎政治武肺出黎就可以帶光環掩飾自己柒左先得嫁

你條戇鳩起一起你底都知你鳩up無成本嫁啦

光咩環
叫你接受挑戰呀傻仔

我起完你夠知你逢an必反啦
繼續對住部手機噴精啦

撐開你個屎眼睇埋我有係其他post 屌ios啦
娛樂台過黎既垃圾

挑你老母
對住你隻鳩up無成本既做乜要同你賭
你最叻咪話人無膽

裝完拿？定係人地部電腦黎

佢琴晚根本就冇裝linux，點同你賭

所以我尋晚先話今日俾就俾個官佢做

up乜9

噴左幾多次精呀？
食左狗餅未呀？
你條毒撚放假都係屋企做打手呀？

應該頒個勤工獎俾你啦
仲要做義務打手咁慘

咁你真係冇膽
有咩計

你最叻咪係到做網絡英雄
係現實咪又係死狗毒撚一隻

係呀
今朝先買架

你條P牌狗同啲藍屍一樣
人地拎左證據出黎就話假新聞

本事同根生
不用分得那麼細

Jailbreak 有左10幾年

證咩據，有既話一早拎左出黎啦，洗唔洗到下畫先拎到出黎

柒到要人身攻擊啦
你睇你
俾人屌到傻撚左幾撚肉酸

你一叫我就要做呀？
你邊位呀？
Nobody咋
當正自己係老細咁
腦細就有

死返去同啲藍屍走埋一堆啦

嘩...講呢啲
學人講人生攻擊
你睇下自己你第一個留言講咩先啦

無膽匪類

叫人睇第一個留言先諗下你開個on9 post出黎抵唔抵俾人話先啦
腦閉窒

中國人奴性重啲

得罪左你主人呀？咁sorry囉
六點幾啦，夠鐘食狗餅未呀？

我會陸陸續續開反idog po
記得到時入黎幫手推po

主咩人，學你一樣我雙修嫁
你咪開囉，開多啲膠post俾人屌下你娛樂下都幾好

自由黨

收皮就有你份

你屌我又唔痕又唔痛
最驚你唔入黎屌推po咋

街大把癲佬屌人啦
大把狗吠人
唔通我又要介意咩

咁想買月球 / moon 、你好染呀

又點睇

#1888 排到咁前無理由唔識呢啲高登字

manjaro linux 好用好多

識都唔會用啦好嗎？
你自己諗下成個連登都係咁你想唔想先

想

無所謂啵
你出膠post我咪係當撚狗咁
屌下你又可以當減壓

抵你地俾人話兒登仔

拍片開住呢個 POST 用 VM 裝就無人有位入你
唔計 down iso 時間
淨裝都係 10 分鐘左右嘅事

點解咁講

號碼排到咁前自己諗啦
間唔中講無所謂，你起下條友底擺明就出開膠post

要痴住堆 gms 至用到
唔見得有幾自由

一無 google 好多嘢都用唔到
亦確保唔到安全

人地話開電腦麻煩

一. 雲上貴州只限中國用戶
二. google 夠奶緊共打壓緊香港人

你唔經官方 store down 嘢
點樣確保你裝嘅 app 都係安全
要畀錢至 down 到嘅 app 又點搞

講到自己咁推崇安全自由
個 linux 唔好淨係為咗 show 畀樓上睇
有本事就長用

睇死佢個 linux 臨急臨忙裝完 show 完你睇就極速 del 返

身體最誠實
又話安全乜乜自由乜乜
最後咪又係死返去用 windows / macos

google 都奶共
你有自由唔用 google
支持你將部 android 堆 gms 刪哂去

條垃圾又會駁你用Raspberry Pi洗乜裝
佢根本尋晚拎唔到出黎都知佢鳩up無成本

個條死毒撚仲得閒
真係重裝一次
痴線到呢
毒撚真係好可怕

咁你呢
你學佢咁定用 VM 裝
我係你就扮嘢開個 VM 直接行 live usb 扮裝咗算
一兩分鐘嘅事

power_off大哥
講windows同linux我肯定唔夠你講
要搵你老友Mr.A同你講先得

不過我唔使又VM裝又剩啦
本身用開Raspberry Pi

你條毒撚分分鐘咩係Raspberry Pi都未知
要走去Google

原來係咁
不過搵 mr.a 就免啦
趁 mr.a 入嚟開火之前都係走先

笑撚死
Idog話自己撚狗
你係狗咋
冇人要同你狗咬狗

你正宗街個D痴線佬
周街屌人話減壓
死啦
原來你現實生活咁大壓力呀
肯定比人恰到成隻狗又唔敢出聲個D廢人

你兩個真係軟件台傳奇黎
不過自從佢身體唔好都好少見佢出現

Btw,真心祝大家身體健康
咁先有得上黎討論下較量下

IOS 好低B

我無話過自己係狗，只不過我當你係狗姐
搞清楚啦傻鳩

咁你收皮啦

人地軟件台巴打屌你兩句啦搖哂尾

我唔知就唔會答到佢啦弱智仔

天琦都係用iphone

拉

邊有狗會話自己係狗
黑警都唔會話自己係黑警啦

但事實你的確係Idog
的確係星期日就係屋企上連登發神經既死毒撚
係要認先得架

你估人人都似你奴性咁重咩
個人又機心又重奴性
值得人尊重既話首先要尊重人先
似你D傻鳩使撚尊重咩
你曱甴黎咋

Google完咪知囉

我會好似你咁豬兜唔識咩
咪以為我係你先得嫁

做隻狗就唔好亂吠啦

扮咩者你
知你一早又唔講
咁耐你上網Google都睇完啦

你隻曱甴係咪現實好撚悶
冇朋友個D毒撚?
想搵我陪你

有隻狗俾我撚緊咁解姐
難得隻狗有反應

裝linux得一個方法？
裝果個又唔係我，點解要提？
忽上腦呀你

其實部raspberry pi都唔知係咪佢既

如果有既話，做咩唔即時開機？ 搞左成十幾個鐘，突然又肯開raspberry pi比我地睇？ 係咪問fd借嫁

好大機會
條友莊閒都未識分
柒上腦搵野兜

其實佢係咪要下台階咋？ 佢咁要面我地咪當佢兜贏算囉

見佢死要面，要搵野tag上置頂就知佢想要下台階姐
連軟件台巴打都過黎屌柒佢，佢幾無面
算啦，再見到佢係到吠咪當佢叫春

自己係狗就幻想人地係狗

講緊Raspberry Pi
你又講咩linux呀
你腦生癌呀?

呀...唔係
你都冇腦既
咁點會有得生

又有隻狗係到吠
連人地講咩都未知
重讀啦

你條P牌狗真係好撚柒
成個小學雞咁

講黎講去都係個幾個point
係呀係呀
個AC都唔係我
部Iphone又唔係我
部raspberry pi我今朝先買架

好心幾十歲就咪撚咁幼稚啦
人地拎左出黎就話唔係你

你死黑警黎架?
"部電話係咪你架?
唔解鎖點知係咪你架?"

Lag機鬥士？

你條撚樣真係唔識架喎

我話係軟件台見過佢
你就叫人軟件台巴打
人地成日係手機台、CCTAI出現

屌你老味，唔撚識又係到扮撚晒識

咁樣話自己既狗都係第一次見

你條毒撚真係24小時上連登
你人生真係冇野好做
如果你現實有咁撚型就好

我又見到隻狗吠啦

小學雞咩
唔夠人講就Block人
你咁撚柒咁撚淆底我都未Block你啦

果然睇你個名就知係D死毒撚

有冇問你老母點解腦又唔生比你
賓周仔又唔生比你呀?
男人老狗仲Pussy過D女人

冇話錯你條死毒撚啦
#1
堀江由衣
•
3 年前
黎緊會自己一個去東京
個人比較毒,住左係秋葉原附近...即係淺草橋
咁我想問，淺草橋行去秋葉原會唔好會好花時間同路線會好複雜
多謝哂各位巴打絲打

隻狗究竟係到吠緊乜呢
見到個post上左頂

我都block 7件垃圾

我起一起佢底睇多啲原來係雞蟲
九成有病搞到個人痴撚左
早block為妙